［突發］國歌法本月26或恢復二讀辯論！

破例share熱狗

聶德權去信內會 預告國歌法本月26日恢復二讀

當《逃犯條例》二讀辯論仍未開始之際，另一極具爭議的《國歌條例草案》，亦即將於月底恢復二讀。 政制及內地事務局局長聶德權去信內會主席李慧琼，就他擬作出預告，將於6月26日恢復《國歌條例草案》二讀辯論。 就國歌法提出修正案作出的預告限期，為本月17日。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上